日本最新匿蹤戰機F-35A確定墜毀 海面發現殘骸

日本航空自衛隊一架F-35A匿蹤戰鬥機，昨在日本北方青森縣三澤基地外海失去蹤影，稍早日本防衛相岩屋毅已經證實這架戰鬥機已經墜毀，並發現殘骸。

據日本《每日新聞》報導，這架F-35A戰鬥機約在昨日晚間7時左右，執行夜間戰鬥飛行訓練，卻在距離三澤基地以東135公里的海面上，從雷達中消失，戰鬥機無線電也沒有傳來任何回答，隨後自衛隊馬上展開搜索。今日稍早日本當局證實，在周邊海面上發現戰鬥機尾翼的一部份，相信這架戰鬥機已經「墜落」，目前自衛隊仍在搜尋駕駛員，官階為三等空佐。

F-35A號稱是目前日本最新型的匿蹤戰鬥機，除了這架失事戰機，日本航空自衛隊另擁有12架F-35A。

日本防衛省今年1月公布的F-35A戰機，平均每架價格是116億日圓(約新台幣33億元)。F-35是美國與盟邦最新銳的匿蹤戰機，日本這次發生墜機事故，將是這款戰機首度在美國以外的海外用戶中墜毀，也是該機A型第一次墜毀。（施旖婕／綜合外電報導）

東面會唔會俾北韓執左

施旖婕唔報風化新聞

咁渣架

係囉 06年first flight而家差唔多13年
就炒咗兩架
點學得支那

【片段】解放軍空軍殲10S戰機 網傳湛江墜毀2死

網曝貴州墜毀軍機遇難者名單 傳12人死亡

解放軍繞台灣同型飛機 在貴州墜毀傳40死

中國海軍飛機在海南島發生墜機兩人喪生

解放軍殲10戰機失去動力墜毀飛行員受傷

中國軍機墜毀成員全數罹難

中國又一戰機墜毀 飛行員逃生

解放軍空軍一架蘇27戰鬥機墜毀 2名駕駛員犧牲

其實跌左係邊lol
向左東飛定向左西飛

日本係13架炒1架喎

支那垃圾同日本渣又有咩關係呀

北韓邊有咁多船去搵
支那就難講，但咁大個海又唔知隻機本身飛邊個方向，想撈都無乜機會
支那雷達分分鐘連人地起飛咗都唔知

青森東北面，即係北海道以東，近北方四島，俄佬執雞機會最大
中國？過唔過到日本海都成問題？

求其撈到啲碎片都夠佢地抄隱身塗層

彈射都失靈?

F35玩完
無隱形重買離做乜
入多啲FA18好過啦

點解美國咁大單野都冇乜反應咁

美軍成大架B52入左支那防空識別區散步支那都唔知啦

電子戰 超視距都有用既
同埋日本係有自己基地組裝F35
技術依樣野係有錢 美軍都唔會賣

中共：我們將研發J-35

今次炒左呢架係日本三菱組裝
唔係美國原產

日本狗好柒

鍵盤反日義士全面進場

架狗柒到

你地支那咪又跌機